唉，出左黎番實習先知放工有幾慘xx(

等左2班車先上到地鐵
真係努力做人先得

初瓏BB
再搵唔到pt典有時賭比卡超 典種票俾KeiBB

廢老做緊咩工

待業中
你返緊乜intern

HKU撚表示日日返學都同返工人潮一樣方向

bank
不自爆了

番8半hku既話多人到喊😂

難怪日日有得係中環睇黑c

銀行制服黎

之前intern返6am放7pm

做廢青好牙
ME刀做緊

咩工

又一條廢老

ibank

點入嫁
小妹得普通bank